
                      una película que será rápidamente olvidada! escenario cero! no hay ninguna respuesta a las preguntas que se forman! tuve la impresion de que olvidaron una bobina del filme a ese grado algunos puntos son saltados! en fin, continue su camino....
        
            